
# Команди які я використовую
**cd** - _команда для переходу між папками_
**mkdir** - _команда для створення папок_
**touch** - _команда для створення файлів_
**mv** - _команда для перейменування та пепеміщення файлів і папок_
**rm** - _команда для видаклення папок і файлів_
**ll** - _команда яка відображає детальнимй список вмісту_
**nano** - _відкриває текстовий редактор для консолі_
**git init** - _команда яка робить зі звичайної папки репозиторій_
**git add .** - _команда яка додає файли в зелену зону для відстеження_
**git commit** - _команда яка фіксує зелені файли_
**git status** - _команда для перевірки статусу файлів та змін у репозиторї_
**git branch** - _команда яеа створює нову гілку_
**git checkout** - _команда для переходу у гілку за назвою_

